有冇人老豆都係好仆街

重抽

抽過首抽喇
得1星仲要冇得進化

上嚟唔係搏同情只係想問下大家有咩方法可以勸掂老母同佢離婚

佢夠膽死十萬蚊買一隻馬(利申唔係連登仔所講嘅大富大貴之家)，偷我呀嫲留比我既金器來賭仲襯老母生仔攞哂佢30萬積蓄輸哂

佢都有偷我呀媽啲錢去賭其實好想問呢啲人 良心過唔過意得去

破咗咪仲好， 希望佢以後借唔到錢啦

好老婆 但可惜嫁錯人

可能你阿媽仲好愛你老豆， 你逼你老母， 你老母咪仲辛苦， 又要煩錢 , 又要煩個仔既感受

不如試下老母口風， 問下佢仲同老豆一齊 , 係為咗想樓主有個完整家庭 , 定係唔捨得同老豆分開， 攪清楚再諗下一步點行啦

同常呢啲人只會愈踩愈深

我老豆都係仆街黎，廿幾年前賣左間樓還債
到而家咁多年後都係租屋
仲想問我有殘障舅父借幾十粒還債

呢排到我老豆退休，黎緊租屋重擔落左喺我度...

破咗， 再借就好難， 銀行應該唔再借， 就算出面d財仔肯再借， 個數應該唔會好大， 可能借幾千都要擔保人， 你唔還去追擔保人

所以破咗都係好事黎

去廚房撿起把刀啦

其實佢都已經有人同緊我呻只係屋企仲有個細嘅阿媽驚佢話如果係單親家庭成長有陰影

為咗個人渣犧牲自己值得咩

其實佢都已經日日同緊我呻只係屋企仲有個細嘅阿媽驚佢話如果係單親家庭成長有陰影

我又衰格入唔到U佢最想就係2個仔女入U可以出人頭地

究竟馬會幾時執笠
香港幾時立法唔再畀人賭
早期淨係賭馬都好啲後尾開埋足球真係仆街

我老豆都係好仆街，衰到我讀大學嗰陣話做生意周轉唔靈問我拎咗幾萬蚊到依家都未還，一世都係問人借錢度日，成日走咗返大陸好明顯有第二頭住家。啲細叔伯係我面前揶揄過我老豆好廢我都唔知講咩好。好彩我媽醒目喺我細個嗰陣逼我老豆排公屋上咗樓，唔係訓街都得。依家我已經出身搵到錢但係一蚊都唔會過我老豆手，租水電煤嗰啲全部我交，家用就俾我媽夠洗就算。

點解人哋老豆就咁好我地d老豆咁嘅樣

仲要俾我踢爆我老豆叫雞 同我解釋係因為同呀媽無性生活所以叫雞 大人既感情事我唔插手 佢地離唔離婚係佢地自己既決定。但係賤到問個女拎錢唔還仲話我睇唔起佢真心on9
我已經當我老豆透明架喇 宜家交屋租水電煤當養咗佢